梅菜蒸豬肉

屋企人整左碟梅菜蒸豬肉
水滾20分鐘試左係熟，個啲豬肉仲係紅色
是咪正常？以前整係啡色好似平時肉餅咁

梅菜蒸豬肉咁架咩？

雪過d肉係入面紅
出面啡

係雪櫃入面拎出黎無耐就蒸

啲肉唔新鮮就會點煮都紅

色素

唔新鮮就會紅？

豬肉顏色問題 有d肉是偏紅

熟左都一樣

梅菜蒸肉磅咋

狗也不屌

我老母都係
不過外面會變啡色 入面都係紅色 不過已熟

你呢個叫梅菜燕肉碎

你蒸你老母

阿爾卑斯山豬肉嚟，係要生食嫁

好on9 但少咗

你呢個似豬肉蒸梅菜多d
咁少豬肉既

梅菜蒸肉碎?

雪藏肉

想問見老母有時蒸魚 明明血放乾淨 但熟左之後血又偏紅 係咩原因？多化學飼料？

蒸熟未架 ?